[屈福特]蓉兒咁靚,一諗到佢最後戰死就😢

郭靖我屌你老母！

佢兩個都8x先戰死 個結局對佢地算唔錯

8x?

做G有報應

x=歲 唔識打個歲字我估

68咋wo

對佢地嚟講，生存幾耐，或者即刻死都冇分別，一齊同步就得

郭靖道：“咱倆死也不分開。”

黃蓉本來心中淒苦，聽了他這句勝過千言信誓、萬句盟約的話，突然間滿腔都是信心，只覺兩顆心已牢牢結在一起，天下再沒甚麼人、甚麼力道能將兩人拆散，心想：“對啦，最多是死，難道還有比死更厲害的？”說道：“靖哥哥，我永遠聽你話。咱倆死也不分開。”

咁咪一齊左50年

小龍女都5章野

又係你
郭靖係狗
完

本來心中淒苦
即係唔想死啦

黃藥師其實係射雕幾大？ 可以去到３次華山論劍

佢唔應該比黃蓉嫁郭靖條on9
唔識做人老豆

68咋！！！！！！！屌你老母！
趙雅芝都係6x 炸 一樣好靚啦😢

仆你個街
迷一桐又係你
反一桐又係你
你唔好叫咩神鋒Milk 啦
叫走數屎味牛奶啦

睇啲唔睇啲，本來俾六怪丘處機誤會拆散先咁樣

同丘處機差不多年紀

喂講緊守襄陽
你突然quote一段仔出黎
我好自然以為係守襄陽果陣既段落
之後話係講緊丘處機
又話睇d 唔睇d

由嗰刻開始到守襄陽都係呢個諗法，冇人想死，但佢地唔介意一齊死

岩岩睇左金庸時間線
原來念慈B比武招親 到生楊過都係一年之間既事
中間係船上話要成親先比楊康屌
正一臭西

識三個月就比人中出

識你咁耐都未找過數

收嗲啦屌你老母

睇到而家都ok，喺義父母臨死前，黃蓉威逼，楊康第一次搞佢嗰陣都寧死不屈